[求助]用lan to usb上網upload圖及setting問題

是咁的 小弟部電腦就用一舊咁嘅lan to usb adapter駁lan線上網

舊野叫 asix ax88179 usb 3.0 to gigabit ethernet adapter
speedtest 上傳原本就勁慢永遠唔過1mb,
上網google disable左Large Send Overload之後數值變返正常

但係唔知點解 永遠upload圖上d up圖網就error 一係就卡住

永遠都要重試好多次先有一次得
反而用wifi就永遠都一野就成功
但偏偏wifi個上傳速度又唔夠快
1. 到底點樣先可以解決呢個問題?定係係果d website server自身問題?
唔想明明有lan線上網都要專登用wifi黎upload咁白痴...
2.有冇辦法唔disable large send overload都可以正常上傳速度?
因為我睇返原port口setting冇disable到試過都行到正常速
求神人解答

題目應該係usb to lan,唔好意思

你speedtest連咗咩server
Ping 1ms咁得意

VDC 好似係

push

似人哋嗰網問題